美股傻散未夠驚仲以為 SH 必勝時，更深的調整隨即到來

一定要震到你嘔番所有貨出黎先跌完

所有專家/連登意見都係垃圾，世界上我只上媽咪面

又黎一個all in提示
多謝樓主

你pull左未

隨便，記住入左唔好咁易比人震出黎

睇淡不做淡。

依家已經睇都唔睇，十年後先開返個app，SH必勝

唔使十年，下年四月前都笑，大前題唔好震走

你咪傻散

Apps 都delete 埋

驚閪

睇淡又唔做淡，即係廢噏
任何論據再精彩，你自己都唔敢下注，一切都係空談
連自己都唔敢跟自己言論做決定，即係自己都唔信自己
股票市場從來只有一個動作係你最有力嘅支持--下注碼
冇實質行動就同街邊阿伯圍觀捉象棋指點江山一樣---鳩噏冇成本

多謝樓主一言 又準備千升了

Put左未？ 有無圖？

眾人皆醉 你最...

到ed?